有冇人講下室內設計就業前景？

人工工時辛苦度？